<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Morres &amp; Company</title>
	<atom:link href="https://www.morrescompany.com/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://www.morrescompany.com/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Mon, 08 Sep 2025 10:45:50 +0000</lastBuildDate>
	<language>nl-NL</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.8.2</generator>

<image>
	<url>https://www.morrescompany.com/wp-content/uploads/2024/06/Favicon-Morres_Company-150x150.png</url>
	<title>Morres &amp; Company</title>
	<link>https://www.morrescompany.com/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Morres &#038; Company verzorgt webinar over interne betrokkenheid tijdens Webinar Week van Werf&#038;</title>
		<link>https://www.morrescompany.com/morres-company-verzorgt-webinar-over-interne-betrokkenheid-tijdens-webinar-week-van-werf/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Maarten Vodeb]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 08 Sep 2025 10:45:50 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Nieuws]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://www.morrescompany.com/?p=26103</guid>

					<description><![CDATA[<p>Het bericht <a href="https://www.morrescompany.com/morres-company-verzorgt-webinar-over-interne-betrokkenheid-tijdens-webinar-week-van-werf/">Morres &#038; Company verzorgt webinar over interne betrokkenheid tijdens Webinar Week van Werf&#038;</a> verscheen eerst op <a href="https://www.morrescompany.com">Morres &amp; Company</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<section class="l-section wpb_row height_large"><div class="l-section-h i-cf"><div class="g-cols vc_row via_flex valign_top type_default stacking_default"><div class="vc_col-sm-12 wpb_column vc_column_container"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="wpb_text_column"><div class="wpb_wrapper"><p data-start="176" data-end="529"><strong>Op vrijdag 10 oktober verzorgt Morres &amp; Company een webinar tijdens de Webinar Week van Werf&amp;. Campagnemanager Jordi de Wijs en conceptstrateeg Maarten Vodeb nemen je mee in hun visie op employer branding en laten zien waarom interne betrokkenheid van medewerkers het verschil maakt in het succes van een wervingscampagne.</strong></p>
<p data-start="531" data-end="923">In de sessie staat één overtuiging centraal: Brand Engagement is de sleutel tot onweerstaanbare employer brands. Niets is zo schadelijk voor je wervingsinspanningen als onverschilligheid – medewerkers die hun schouders ophalen bij jouw campagnes en vacatures. Daarom laat Morres &amp; Company zien hoe je medewerkers actief betrekt, zodat zij uitgroeien tot trotse ambassadeurs van je merk.</p>
<p data-start="925" data-end="1303">Aan de hand van de campagne <strong data-start="953" data-end="970">‘</strong>Choose epic’ voor IT-consultancybedrijf Pancompany tonen Jordi en Maarten hoe interne activatie écht werkt. Van een incompany game en een eigen campagnewebsite tot tekstuele en visuele voorzetten en een interne podcast: je krijgt een kijkje achter de schermen van een campagne die medewerkers in beweging bracht en merkbeleving versterkte.</p>
<p data-start="1305" data-end="1417">Wil je ontdekken hoe je medewerkers meeneemt in jouw employer branding en wervingscampagnes? Meld je aan via Werf&amp; en reserveer je plek.</p>
<p data-start="1305" data-end="1417"><strong data-start="1308" data-end="1320">Wanneer:</strong> vrijdag 10 oktober 2025<br data-start="1344" data-end="1347" /><strong data-start="1349" data-end="1358">Tijd:</strong> 13:30 &#8211; 14:15 uur</p>
</div></div><div class="w-btn-wrapper align_none"><a class="w-btn us-btn-style_1" href="https://www.werf-en.nl/event/webinar-week-oktober-2025/#event-2274"><span class="w-btn-label">Aanmelden</span></a></div></div></div></div></div></div></section>
<p>Het bericht <a href="https://www.morrescompany.com/morres-company-verzorgt-webinar-over-interne-betrokkenheid-tijdens-webinar-week-van-werf/">Morres &#038; Company verzorgt webinar over interne betrokkenheid tijdens Webinar Week van Werf&#038;</a> verscheen eerst op <a href="https://www.morrescompany.com">Morres &amp; Company</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Morres ontwikkelt nieuw werkgeversmerk voor Onderwijsgroep Oost-Brabant</title>
		<link>https://www.morrescompany.com/werkgeversmerk-onderwijsgroep-oost-brabant/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Maarten Vodeb]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 29 Aug 2025 08:34:14 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Nieuws]]></category>
		<category><![CDATA[Employer branding]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://www.morrescompany.com/?p=26072</guid>

					<description><![CDATA[<p>Het bericht <a href="https://www.morrescompany.com/werkgeversmerk-onderwijsgroep-oost-brabant/">Morres ontwikkelt nieuw werkgeversmerk voor Onderwijsgroep Oost-Brabant</a> verscheen eerst op <a href="https://www.morrescompany.com">Morres &amp; Company</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<section class="l-section wpb_row height_large"><div class="l-section-h i-cf"><div class="g-cols vc_row via_flex valign_top type_default stacking_default"><div class="vc_col-sm-12 wpb_column vc_column_container"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="wpb_text_column"><div class="wpb_wrapper"><p data-start="252" data-end="594">Zeven scholen, zeven identiteiten en doelgroepen, en nu één werkgeversmerk dat de eigenheid van iedere school viert én omarmt. Voor Onderwijsgroep Oost-Brabant ontwikkelden wij een overkoepelende employer brand die de unieke karakters van de scholen zichtbaar maakt, verbonden door één gezamenlijke belofte: <em data-start="564" data-end="591">‘Jij maakt het onderwijs’</em>.</p>
<h3 data-start="596" data-end="611">De aanpak</h3>
<p data-start="612" data-end="1030">Samen met de scholen hebben we een krachtig employee value proposition (EVP) ontwikkeld, opgebouwd rond vier pijlers die voor iedereen herkenbaar zijn. Vanuit die basis kreeg elke school een eigen visuele en inhoudelijke doorvertaling: van tone of voice tot kleurgebruik, fotografie en copy. Zo blijft het unieke karakter van iedere school behouden, terwijl de overkoepelende belofte voor herkenbare samenhang zorgt.</p>
<h3 data-start="1032" data-end="1051">Het resultaat</h3>
<p data-start="1052" data-end="1256">Een employer brand waarin de scholen zich zowel afzonderlijk als gezamenlijk herkennen. Een visuele en inhoudelijke identiteit die klopt op alle niveaus en waarin trots en herkenbaarheid centraal staan.</p>
<h3 data-start="1258" data-end="1276">De lancering</h3>
<p data-start="1277" data-end="1531">Op de eerste schooldag werd het nieuwe werkgeversmerk feestelijk geïntroduceerd. Medewerkers reageerden enthousiast: eindelijk een merk dat de unieke identiteit van iedere school viert en tegelijkertijd de gezamenlijke trots op het onderwijs versterkt.</p>
</div></div><div class="w-btn-wrapper align_none"><a class="w-btn us-btn-style_1" href="https://www.onderwijsgroepoostbrabant.nl/werken-bij/"><span class="w-btn-label">Naar de werken-bij-pagina van Onderwijsgroep Oost-Brabant</span></a></div><div class="w-separator size_small"></div><div class="wpb_text_column"><div class="wpb_wrapper"><h3><strong data-start="62" data-end="98">Over Onderwijsgroep Oost-Brabant</strong></h3>
<p>Onderwijsgroep Oost-Brabant is een scholengroep in de regio Helmond en Deurne met ruim 7.500 leerlingen en ongeveer 900 medewerkers. De groep omvat zeven middelbare scholen, variërend van praktijkschool tot gymnasium, en biedt daarmee een breed en gevarieerd onderwijsaanbod. De scholen werken samen vanuit een gezamenlijke visie op goed onderwijs, maar behouden ieder hun eigen identiteit en karakter.</p>
</div></div></div></div></div></div></div></section><section class="l-section wpb_row height_large"><div class="l-section-h i-cf"><div class="g-cols vc_row via_flex valign_top type_default stacking_default"><div class="vc_col-sm-12 wpb_column vc_column_container"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"></div></div></div></div></div></section>
<p>Het bericht <a href="https://www.morrescompany.com/werkgeversmerk-onderwijsgroep-oost-brabant/">Morres ontwikkelt nieuw werkgeversmerk voor Onderwijsgroep Oost-Brabant</a> verscheen eerst op <a href="https://www.morrescompany.com">Morres &amp; Company</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Paul Denis vertelt in de podcast Inner Ik over creatief leiderschap</title>
		<link>https://www.morrescompany.com/paul-denis-vertelt-in-de-podcast-inner-ik-over-creatief-leiderschap/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Maarten Vodeb]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 15 Aug 2025 09:59:51 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Nieuws]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://www.morrescompany.com/?p=26019</guid>

					<description><![CDATA[<p>Het bericht <a href="https://www.morrescompany.com/paul-denis-vertelt-in-de-podcast-inner-ik-over-creatief-leiderschap/">Paul Denis vertelt in de podcast Inner Ik over creatief leiderschap</a> verscheen eerst op <a href="https://www.morrescompany.com">Morres &amp; Company</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<section class="l-section wpb_row height_large"><div class="l-section-h i-cf"><div class="g-cols vc_row via_flex valign_top type_default stacking_default"><div class="vc_col-sm-12 wpb_column vc_column_container"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="wpb_text_column"><div class="wpb_wrapper"><p data-start="121" data-end="494">Deze week schuift Paul Denis aan bij de podcast <em data-start="169" data-end="179">Inner Ik</em> van Steven Stephania. In een openhartig gesprek deelt Paul de pieken en dalen van het ondernemerschap. Van het opbouwen van een bedrijf met 35 medewerkers tot de lessen die hij leerde als mens en leider. Daarnaast komt de waarde van spelen en wat volgens Paul de kern is van creatief leiderschap uitgebreid aan bod.</p>
<p data-start="121" data-end="494"><em data-start="653" data-end="663">Inner Ik</em> is de podcast waarin Steven Stephania ondernemers en leiders spreekt over ondernemen, transformationeel leiderschap en geïnspireerd leven.</p>
<p data-start="806" data-end="853">Beluister hieronder het volledige gesprek.</p>
</div></div><div class="wpb_text_column"><div class="wpb_wrapper"><p><iframe title="Spotify Embed: Creatief leiderschap zonder controleverlies – Paul Denis over ondernemen tussen structuur en vrijheid" style="border-radius: 12px" width="624" height="351" frameborder="0" allowfullscreen allow="autoplay; clipboard-write; encrypted-media; fullscreen; picture-in-picture" loading="lazy" src="https://open.spotify.com/embed/episode/0d6ehbpiGLVxKLuqqGugVg/video?si=28a5a246f8404edb&#038;nd=1&#038;dlsi=e9314059072445e1&#038;utm_source=oembed"></iframe></p>
</div></div></div></div></div></div></div></section>
<p>Het bericht <a href="https://www.morrescompany.com/paul-denis-vertelt-in-de-podcast-inner-ik-over-creatief-leiderschap/">Paul Denis vertelt in de podcast Inner Ik over creatief leiderschap</a> verscheen eerst op <a href="https://www.morrescompany.com">Morres &amp; Company</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Zo verbind je medewerkers aan de hele scholengemeenschap</title>
		<link>https://www.morrescompany.com/verbinding-medewerkers-scholengemeenschap/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Maarten Vodeb]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 13 Aug 2025 07:47:01 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blog]]></category>
		<category><![CDATA[Onderwijs]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://www.morrescompany.com/?p=26007</guid>

					<description><![CDATA[<p>Het bericht <a href="https://www.morrescompany.com/verbinding-medewerkers-scholengemeenschap/">Zo verbind je medewerkers aan de hele scholengemeenschap</a> verscheen eerst op <a href="https://www.morrescompany.com">Morres &amp; Company</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<section class="l-section wpb_row height_large"><div class="l-section-h i-cf"><div class="g-cols vc_row via_flex valign_top type_default stacking_default"><div class="vc_col-sm-12 wpb_column vc_column_container"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="wpb_text_column"><div class="wpb_wrapper"><h2>Meer dan alleen verbonden aan je school</h2>
<p><strong>In scholengemeenschappen met meerdere scholen is het een herkenbaar vraagstuk: waar voelen medewerkers zich het meest mee verbonden? Met de school waar ze dagelijks lesgeven, samenwerken en pauzeren? Of met de overkoepelende stichting die beleid maakt, ondersteuning biedt en koers bepaalt?</strong></p>
<p>Voor veel medewerkers voelt de school vertrouwd. Daar zijn hun collega’s, daar kennen ze de leerlingen en daar bouwen ze aan een veilige leeromgeving. Tegelijkertijd waarderen medewerkers vaak dezelfde dingen binnen hun werk: de ruimte om zichzelf te zijn, de samenwerking in het team, een heldere visie op onderwijs, de mogelijkheid om te blijven leren. Die elementen zijn meestal niet uniek voor één school, maar gelden voor meerdere locaties binnen de scholengemeenschap.</p>
<h2>Gedeelde waarden als basis</h2>
<p>Juist die overeenkomst is een kans. Als je als centrale organisatie deze gedeelde waarden zichtbaar maakt en samen ontwikkelt, ontstaat er draagvlak voor een gezamenlijk verhaal. Een verhaal waarin medewerkers hun eigen ervaring herkennen, maar dat tegelijk breder is dan hun individuele school. Daarmee versterk je niet alleen het centrale werkgeversmerk, je verbindt mensen met elkaar en met de grotere missie.</p>
<h2 data-start="328" data-end="384">Zo ontstaat een gedragen werkgeversverhaal</h2>
<p>De eerste stap ligt in luisteren. Wat waarderen medewerkers in hun werk? Wat vinden ze belangrijk in de cultuur? Wat verwachten ze van hun werkgever? Door hier actief naar te vragen, via gesprekken, enquêtes of teamdagen, ontstaat een rijk beeld. Belangrijk is dat deze input breed wordt opgehaald: van docent tot conciërge, van schoolleider tot administratief medewerker. Die veelheid aan perspectieven helpt om het centrale verhaal scherp en geloofwaardig te formuleren.</p>
</div></div><div class="wpb_text_column"><div class="wpb_wrapper"><p>Een krachtige methode is om een groep medewerkers van verschillende scholen – een soort denktank – mee te laten denken over dat verhaal. Wat zijn de waarden die hen binden? Welke ambities delen ze? Wat maakt het prettig om juist binnen deze scholengemeenschap te werken? Door samen tot antwoorden te komen, groeit het eigenaarschap en wordt het verhaal iets van iedereen, niet alleen van het bestuur of de HR-afdeling.</p>
<h2>Leiderschap maakt het verschil</h2>
<p>Ook de rol van leiderschap is cruciaal. Bestuurders, schoolleiders en HR moeten het verhaal niet alleen onderschrijven, maar ook zichtbaar uitdragen in hun keuzes en communicatie. Een gedeeld werkgeversverhaal krijgt pas echt betekenis als medewerkers merken dat het klopt met de praktijk.</p>
<h2 data-start="727" data-end="777">Ambassadeurs van meer dan één school</h2>
<p>Wanneer medewerkers zich herkennen in dat centrale verhaal, ontstaat er iets bijzonders. Ze blijven loyaal aan hun eigen school, maar voelen zich óók onderdeel van een groter geheel. Ze begrijpen de richting, herkennen de toon en zijn in staat om nieuwe collega’s mee te nemen in wat werken bij deze stichting betekent. Zo worden ze vanzelf ambassadeurs van het geheel, niet alleen van hun eigen locatie.</p>
<h2>Van verbondenheid naar behoud</h2>
<p>Een sterk werkgeversmerk helpt niet alleen om verbinding te creëren, het versterkt ook de werving en het behoud van personeel. Want nieuwe collega’s zoeken niet alleen een leuke school, maar ook een organisatie waar ze zich op de lange termijn thuis kunnen voelen. Een herkenbare identiteit, gedeeld door alle scholen, biedt daarbij houvast.</p>
<p>Het bouwen aan zo’n gedeeld verhaal kost tijd. Maar het begint met een keuze: om verder te kijken dan individuele locaties en actief te investeren in wat jullie samen sterk maakt. Wie die stap zet, legt de basis voor duurzame betrokkenheid van medewerkers die zich niet alleen inzetten voor hun school, maar voor de hele scholengemeenschap.</p>
</div></div><div class="w-btn-wrapper align_none"><a class="w-btn us-btn-style_1" href="https://www.morrescompany.com/werk/"><span class="w-btn-label">Bekijk ons werk in het onderwijs</span></a></div></div></div></div></div></div></section>
<p>Het bericht <a href="https://www.morrescompany.com/verbinding-medewerkers-scholengemeenschap/">Zo verbind je medewerkers aan de hele scholengemeenschap</a> verscheen eerst op <a href="https://www.morrescompany.com">Morres &amp; Company</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Proteion schakelt Morres &#038; Company in voor het ontwikkelen van een nieuw employer brand</title>
		<link>https://www.morrescompany.com/proteion-schakelt-morres-company-in-voor-het-ontwikkelen-van-een-nieuw-employer-brand/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[morresMarketing]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 01 Aug 2025 06:00:42 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Nieuws]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://www.morrescompany.com/?p=25362</guid>

					<description><![CDATA[<p>Het bericht <a href="https://www.morrescompany.com/proteion-schakelt-morres-company-in-voor-het-ontwikkelen-van-een-nieuw-employer-brand/">Proteion schakelt Morres &#038; Company in voor het ontwikkelen van een nieuw employer brand</a> verscheen eerst op <a href="https://www.morrescompany.com">Morres &amp; Company</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<section class="l-section wpb_row height_large"><div class="l-section-h i-cf"><div class="g-cols vc_row via_flex valign_top type_default stacking_default"><div class="vc_col-sm-12 wpb_column vc_column_container"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="wpb_text_column"><div class="wpb_wrapper"><p><strong>De Noord- en Midden-Limburgse zorgorganisatie Proteion kiest voor Morres &amp; Company als strategisch en creatief partner voor het ontwikkelen van een nieuw employer brand. De samenwerking past in de ambitie van Proteion om zich als moderne en aantrekkelijke werkgever te positioneren in een al jaren krapper wordende arbeidsmarkt.</strong></p>
<p>De opdracht? Een onderscheidend werkgeversverhaal dat recht doet aan de mensgerichte zorg én de professionele slagkracht van Proteion. Van strategische basis tot creatieve vertaling: Morres begeleidt het hele traject.</p>
<p>De komende maanden werkt Morres samen met medewerkers, HR en communicatie aan de fundamenten van het merk: van positionering tot persona’s, en van EVP tot campagneconcept. Alles met één doel: talent aantrekken én behouden met een merk dat klopt.</p>
<h3><strong>Over Proteion</strong></h3>
<p>Proteion biedt thuiszorg, zorgwoningen en verpleeghuiszorg in Limburg en het oosten van Brabant. Met ruim 3.000 medewerkers en 1.000 vrijwilligers zet de organisatie zich elke dag in voor een waardevol leven voor ouderen en chronisch zieken.</p>
</div></div><div class="w-btn-wrapper align_none"><a class="w-btn us-btn-style_1" href="https://www.morrescompany.com/zorgtransitie-keuzes-merk-employer-branding/"><span class="w-btn-label">Lees ook &#8216;Zorg in transitie: wat het vraagt van organisaties als merk én werkgever&#8217;</span></a></div></div></div></div></div></div></section>
<p>Het bericht <a href="https://www.morrescompany.com/proteion-schakelt-morres-company-in-voor-het-ontwikkelen-van-een-nieuw-employer-brand/">Proteion schakelt Morres &#038; Company in voor het ontwikkelen van een nieuw employer brand</a> verscheen eerst op <a href="https://www.morrescompany.com">Morres &amp; Company</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Choose epic: tweede volledig AI-geproduceerde campagne van Morres &#038; Company gaat live</title>
		<link>https://www.morrescompany.com/ai-employer-branding-pancompany/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Maarten Vodeb]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 17 Jul 2025 05:35:33 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Nieuws]]></category>
		<category><![CDATA[Campagne]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://www.morrescompany.com/?p=25746</guid>

					<description><![CDATA[<p>Het bericht <a href="https://www.morrescompany.com/ai-employer-branding-pancompany/">Choose epic: tweede volledig AI-geproduceerde campagne van Morres &#038; Company gaat live</a> verscheen eerst op <a href="https://www.morrescompany.com">Morres &amp; Company</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<section class="l-section wpb_row height_large"><div class="l-section-h i-cf"><div class="g-cols vc_row via_flex valign_top type_default stacking_default"><div class="vc_col-sm-12 wpb_column vc_column_container"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="wpb_text_column"><div class="wpb_wrapper"><h3 data-start="367" data-end="597">Als je het kunt bedenken, kun je het nu ook maken</h3>
<p data-start="367" data-end="597">Hoe vertel je dat werken bij Pancompany geen gewone IT-baan is, maar een avontuur? En hoe laat je zien dat echte digitale uitdagingen niet opgelost worden door één developer, maar door een team dat perfect op elkaar is ingespeeld?</p>
<p data-start="599" data-end="829">Met <em data-start="603" data-end="616">Choose epic</em> ontwikkelden we een campagne die dieper gaat dan vacatureteksten of projectverhalen. Een campagne die voelt als een film, speelt als een game en klinkt als een trailer. En dat allemaal volledig gemaakt met AI.</p>
<p data-start="831" data-end="1179">Na onze eerdere campagne voor Legrand is <em data-start="872" data-end="885">Choose epic</em> de tweede campagne van Morres &amp; Company die van A tot Z met AI is geproduceerd. <span>Van character design tot de key visuals, van sounddesign tot stilstaand beeld: alles is gegenereerd, gecomponeerd en ged-edit met AI- tools. </span></p>
</div></div><div class="w-image align_none"><div class="w-image-h"><img decoding="async" width="1024" height="536" src="https://www.morrescompany.com/wp-content/uploads/2025/07/2024-2431_Pancompany_Activatie-2025_Reddit-Image_Kandidaat_1200x628px_V1-1024x536.jpg" class="attachment-large size-large" alt="" loading="lazy" srcset="https://www.morrescompany.com/wp-content/uploads/2025/07/2024-2431_Pancompany_Activatie-2025_Reddit-Image_Kandidaat_1200x628px_V1-1024x536.jpg 1024w, https://www.morrescompany.com/wp-content/uploads/2025/07/2024-2431_Pancompany_Activatie-2025_Reddit-Image_Kandidaat_1200x628px_V1-300x157.jpg 300w, https://www.morrescompany.com/wp-content/uploads/2025/07/2024-2431_Pancompany_Activatie-2025_Reddit-Image_Kandidaat_1200x628px_V1-500x262.jpg 500w, https://www.morrescompany.com/wp-content/uploads/2025/07/2024-2431_Pancompany_Activatie-2025_Reddit-Image_Kandidaat_1200x628px_V1.jpg 1200w" sizes="auto, (max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></div></div><div class="w-separator size_small"></div><div class="wpb_text_column"><div class="wpb_wrapper"><p data-start="1181" data-end="1417">En het resultaat? <a href="https://youtu.be/ycK2ApD8RQ8">Dat is nu te zien op Utrecht Centraal, Den Haag Centraal en andere grote stations.</a> In videospots op Videoland, Amazon Prime, maar ook op Reddit en andere online platforms. Langs de A2, op social media en de website van Pancompany.</p>
<p data-start="1181" data-end="1417">Waarom we hier zo trots op zijn? Omdat het laat zien dat creativiteit en technologie hand in hand gaan. Dat het tempo waarin ideeën werkelijkheid kunnen worden, nu in een stroomversnelling zit. En vooral: dat merken die echt durven kiezen, ook echt kunnen opvallen.</p>
<p data-start="1686" data-end="1779">Een campagne over durven kiezen. Voor impact. Voor het vak. Voor elkaar.<br data-start="1758" data-end="1761" /><strong data-start="1761" data-end="1777">Choose epic.</strong></p>
</div></div><div class="w-btn-wrapper align_none"><a class="w-btn us-btn-style_1" href="https://www.morrescompany.com/eerste-volledig-ai-geproduceerde-video-van-morres-live-voor-legrand/"><span class="w-btn-label">Bekijk de eerste volledig AI-geproduceerde video van Morres</span></a></div></div></div></div></div></div></section><section class="l-section wpb_row height_large"><div class="l-section-h i-cf"><div class="g-cols vc_row via_flex valign_top type_default stacking_default"><div class="vc_col-sm-12 wpb_column vc_column_container"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"></div></div></div></div></div></section>
<p>Het bericht <a href="https://www.morrescompany.com/ai-employer-branding-pancompany/">Choose epic: tweede volledig AI-geproduceerde campagne van Morres &#038; Company gaat live</a> verscheen eerst op <a href="https://www.morrescompany.com">Morres &amp; Company</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Zorg in transitie: wat het vraagt van organisaties als merk én werkgever</title>
		<link>https://www.morrescompany.com/zorgtransitie-keuzes-merk-employer-branding/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[morresMarketing]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 03 Jul 2025 06:00:53 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blog]]></category>
		<category><![CDATA[Zorg]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://www.morrescompany.com/?p=25442</guid>

					<description><![CDATA[<p>Het bericht <a href="https://www.morrescompany.com/zorgtransitie-keuzes-merk-employer-branding/">Zorg in transitie: wat het vraagt van organisaties als merk én werkgever</a> verscheen eerst op <a href="https://www.morrescompany.com">Morres &amp; Company</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<section class="l-section wpb_row height_large"><div class="l-section-h i-cf"><div class="g-cols vc_row via_flex valign_top type_default stacking_default"><div class="vc_col-sm-12 wpb_column vc_column_container"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="wpb_text_column"><div class="wpb_wrapper"><h2 data-start="892" data-end="1303">Over de noodzaak van scherpe keuzes, sterke merken en geloofwaardige werkgeversverhalen in de zorg</h2>
<p data-start="892" data-end="1303"><strong>De zorg staat op een keerpunt. Het personeelstekort is structureel. De zorgvraag wordt complexer. En de verwachtingen van cliënten én medewerkers blijven stijgen. Wie denkt dat dit tijdelijk is, vergist zich. De veranderingen zijn blijvend. En dat vraagt iets van zorgorganisaties. Niet alleen qua beleid, maar juist ook in hoe je jezelf laat zien: als merk, als werkgever, als onderdeel van de samenleving.</strong></p>
<h2>De nieuwe realiteit in de zorgtransitie</h2>
<p data-start="1699" data-end="2055">De richting van de zorgtransitie is inmiddels helder. Met het Integraal Zorgakkoord (IZA) als beleidsmatig ankerpunt verschuift de focus richting passende zorg, meer samenwerking in de regio en meer regie voor de burger. Maar wat in akkoorden staat, komt pas tot leven als zorgorganisaties het zelf waarmaken – in hun keuzes, communicatie en cultuur.</p>
<p data-start="2057" data-end="2352">Tegelijkertijd groeit de druk op de arbeidsmarkt tot ongekende hoogte. Nederland telt momenteel 1,68 miljoen zorgmedewerkers, maar in 2023 stonden er al 65.000 functies open. En als er niets verandert, lopen de tekorten in 2034 op tot 290.000 onvervulde vacatures (bron: Randstad).</p>
<p data-start="2354" data-end="2717">Daarbij komt dat het speelveld rondom flexwerk verandert. De overheid scherpt de handhaving van de Wet DBA aan, waardoor het werken als zelfstandige in loondienstachtige constructies moeilijker wordt. Veel zorgorganisaties zullen opnieuw het gesprek moeten aangaan met hun ZZP’ers: niet op basis van dreiging of verplichting, maar met een waardevol verhaal.</p>
<p data-start="2719" data-end="3067">En dan is er nog de technologische component. Zorg wordt steeds vaker hybride: beeldbellen, apps, thuismonitoring, AI-ondersteuning. Dat verandert niet alleen het werk, maar ook de verwachtingen. De cliënt wil keuzevrijheid, gemak, snelheid en toch menselijke aandacht. De zorgverlener moet wendbaar zijn, digitaal vaardig en relationeel sterk.</p>
<p data-start="3069" data-end="3346">Tot slot is de zorg publiek bezit geworden. Van Kamerdebatten tot talkshows: iedereen kijkt mee. Organisaties liggen onder het vergrootglas. Transparantie en betrokkenheid zijn geen extraatjes meer, maar voorwaarden om het vertrouwen van samenleving én medewerker te verdienen.</p>
<h2>De implicaties voor je merk</h2>
<p>Deze transities raken de kern van je organisatie. En dus ook je merk. Niet als ‘mooi verhaal voor op de website’, maar als strategisch kompas. De zorgorganisatie van de toekomst is herkenbaar, relevant en menselijk.</p>
<p>Dat begint met durven kiezen. Niet communiceren vanuit de organisatiestructuur (“wij zijn een VVT-aanbieder met 800 medewerkers op 12 locaties”), maar vanuit de overtuiging. Wat is jullie visie op goede zorg? Waar sta je voor? Wat kunnen mensen van jullie verwachten? En, minstens zo belangrijk, wat niet?</p>
<p>Sterke merken in de zorg positioneren zich niet als instellingen, maar als bewegingen. Ze activeren, verbinden en inspireren. Denk aan Vitalis, dat als ouderenzorgorganisatie kiest voor de heldere belofte <em data-start="324" data-end="351">‘werk dat gelukkig maakt’</em>. Daarmee zet het niet alleen de cliënt centraal, maar ook het werkplezier van medewerkers. Of aan Koraal, waar het employer brand <em data-start="486" data-end="513">‘In je kracht bij Koraal’</em> medewerkers uitnodigt om zichzelf te laten zien én elkaar te versterken – juist in uitdagende zorgsituaties.</p>
<p data-start="626" data-end="1190">En bij Maastricht UMC<strong data-start="633" data-end="652">+</strong> zit de kracht in eenvoud: <em data-start="679" data-end="700">‘Wij gaan voor jou’</em> klinkt misschien alledaags, maar zegt precies wat mensen willen voelen. Het is een belofte die meerdere lagen kent: we zetten ons volledig in – voor patiënten, voor collega’s, én voor jouw persoonlijke groei. ‘Gaan voor jou’ betekent de ene dag keihard rennen op de spoedafdeling, de andere dag samen een werkwijze verbeteren, of gewoon écht luisteren naar iemands idee. Juist die menselijke belofte droeg bij aan de uitverkiezing van Maastricht UMC+ in 2023 tot <em data-start="1142" data-end="1186">‘Aantrekkelijkste Werkgever van Nederland’</em>.</p>
<p>Een sterk merk is bovendien geen buitenkant, maar een binnenwerk. Merkwaarden zijn pas geloofwaardig als ze terug te zien zijn in gedrag, processen, leiderschap en cliëntbejegening. Als je zegt dat je ‘samen’ belangrijk vindt, dan moet dat voelbaar zijn in overlegvormen, roosters en verantwoordelijkheden.</p>
<p>En misschien wel het belangrijkste: durf kleur te bekennen. Veel zorgorganisaties communiceren voorzichtig: veilig, breed, voor iedereen. Maar juist de keuzes die je maakt, maken je onderscheidend. Focus je op een bepaalde doelgroep, wijk of visie. Zeg niet: ‘Wij doen alles voor iedereen’, maar: ‘Dit is waar wij het verschil willen maken’.</p>
</div></div><div class="w-btn-wrapper align_none"><a class="w-btn us-btn-style_1" href="https://www.morrescompany.com/werk/"><span class="w-btn-label">Bekijk ons werk voor zorgorganisaties</span></a></div><div class="w-separator size_medium"></div><div class="wpb_text_column"><div class="wpb_wrapper"><h2>En wat betekent dit voor het employer brand?</h2>
<p>De war on talent woedt in alle sectoren, maar de zorg staat in de frontlinie. Simpelweg meer vacatures plaatsen of je arbeidsvoorwaarden verbeteren is niet genoeg. Wie vandaag nog denkt dat employer branding een campagne is, loopt morgen leeg op personeel.</p>
<p>De essentie van employer branding in de zorg is: laten zien wie je bent, waar je voor staat, en waarom mensen zich aan jou willen verbinden. Geen gladde beloftes, maar échte verhalen van binnenuit. Waarom werken mensen bij jullie? Wat houdt ze vast? Waar zijn ze trots op? Employer branding is het planmatig laten zien wat jouw organisatie uniek en aantrekkelijk maakt als werkgever.</p>
<p>Investeer dus niet alleen in werving, maar vooral in identiteit. In het ontwikkelen van een helder werkgeversverhaal, gedragen door je eigen mensen. Maak daarbij ruimte voor nuance: benoem ook de uitdagingen, de druk, de rauwe randen van het vak. Authenticiteit wint het van perfectie. Mensen die in de zorg werken, prikken door gladde verkooppraatjes heen.</p>
<p>Segmentatie is daarin cruciaal. Verschillende doelgroepen vragen om verschillende benaderingen. Een zij-instromer met levenservaring zoekt iets anders dan een jonge zorgverlener die net van school komt. Herintreders willen vertrouwen en flexibiliteit. Starters zoeken perspectief en coaching. Geef hen verhalen die aansluiten bij hún werkelijkheid.</p>
<p>En vergeet de kracht van interne trots niet. Medewerkers die hun werk delen – op social media, in korte video’s, in gesprekken – zijn je sterkste ambassadeurs. Geef ze de ruimte, de middelen én het vertrouwen om dat te doen. Niet als campagne, maar als cultuur.</p>
<p data-start="166" data-end="594">Tot slot: de zorg is en blijft mensenwerk. Wie mensen aan zich wil binden, moet verder kijken dan de sollicitatie. De eerste weken zijn bepalend. Onboarding is geen formaliteit, maar hét moment om nieuwe collega’s zich welkom te laten voelen, onderdeel te maken van het team en ze enthousiast te maken over waar je voor staat. Als je het goed aanpakt, leg je niet alleen de basis voor betrokkenheid – je kweekt ambassadeurs. En ontwikkeling is niet alleen voor hoogopgeleiden. Iedereen wil groeien, meedenken, betekenis voelen.</p>
</div></div><div class="w-separator size_small"></div><div class="w-btn-wrapper align_none"><a class="w-btn us-btn-style_1" href="https://www.werf-en.nl/7-inspirerende-voorbeelden-om-een-goed-evp-te-bouwen/"><span class="w-btn-label">Lees &#8216;7 inspirerende voorbeelden om een goed EVP te bouwen&#8217; op Werf&amp;</span></a></div><div class="w-separator size_medium"></div><div class="wpb_text_column"><div class="wpb_wrapper"><h2>Herkenbaarheid brengt rust</h2>
<p>De zorg vraagt dus om organisaties die weten wie ze zijn, waarvoor ze gaan en wat ze beloven. Aan cliënten én aan medewerkers. Terwijl technologie, verwachtingen en maatschappelijke druk zich opstapelen, wordt herkenbaarheid steeds belangrijker. Een sterk merk helpt om rust te brengen in de chaos. Om richting te geven. Om mensen – van mantelzorger tot wijkverpleegkundige, van bestuurder tot buurman – aan je te verbinden.</p>
</div></div><div class="w-separator size_medium"></div><div class="w-btn-wrapper align_none"><a class="w-btn us-btn-style_1" href="https://www.werf-en.nl/7-inspirerende-voorbeelden-om-een-goed-evp-te-bouwen/"><span class="w-btn-label">Verder praten?</span></a></div></div></div></div></div></div></section>
<p>Het bericht <a href="https://www.morrescompany.com/zorgtransitie-keuzes-merk-employer-branding/">Zorg in transitie: wat het vraagt van organisaties als merk én werkgever</a> verscheen eerst op <a href="https://www.morrescompany.com">Morres &amp; Company</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Eerste volledig AI-geproduceerde video van Morres live voor Legrand</title>
		<link>https://www.morrescompany.com/eerste-volledig-ai-geproduceerde-video-van-morres-live-voor-legrand/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[morresMarketing]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 02 Jul 2025 06:00:04 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Nieuws]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://www.morrescompany.com/?p=25641</guid>

					<description><![CDATA[<p>Het bericht <a href="https://www.morrescompany.com/eerste-volledig-ai-geproduceerde-video-van-morres-live-voor-legrand/">Eerste volledig AI-geproduceerde video van Morres live voor Legrand</a> verscheen eerst op <a href="https://www.morrescompany.com">Morres &amp; Company</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<section class="l-section wpb_row height_large"><div class="l-section-h i-cf"><div class="g-cols vc_row via_flex valign_top type_default stacking_default"><div class="vc_col-sm-12 wpb_column vc_column_container"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="wpb_text_column"><div class="wpb_wrapper"><h2 data-start="334" data-end="421">Campagne ‘Invisible, until it matters’ draait om zichtbaarheid op het juiste moment</h2>
<p data-start="423" data-end="663">Deze week gaat de nieuwe naamsbekendheidscampagne voor Legrand Nederland live. En dat is voor Morres &amp; Company een primeur: onderdeel van de campagne is een korte video die volledig met AI is geproduceerd.</p>
<h3 data-start="665" data-end="703">Invisible, until it matters</h3>
<p data-start="704" data-end="1015">De campagne draait om het concept Invisible, until it matters. Want Legrand is overal, maar vaak zie je het niet. In datacenters, ziekenhuizen, woningen, utiliteit: het zijn de schakelaars, systemen en slimme infrastructuur die onopvallend hun werk doen. Tot het moment dat het moet werken. Dán telt het.</p>
</div></div><div class="wpb_text_column"><div class="wpb_wrapper"><p>Vanuit deze gedachte ontwikkelden we een serie scenario’s die elk een productbelofte illustreren. Eén daarvan werd in samenwerking met AI-tools visueel vertaald tot een krachtige, korte video, de eerste in zijn soort binnen onze producties. De video wordt deze week gelanceerd en vormt het startpunt van een bredere merkactivatie. Er volgen dit jaar nog twee video&#8217;s die volledig met behulp van AI zijn geproduceerd.</p>
</div></div><div class="w-video align_none ratio_custom"><div class="w-video-h" style="padding-bottom:42.8571%"><iframe title="Invisible, until it matters | Campagnevideo voor Legrand" width="480" height="360" src="https://www.youtube.com/embed/l3L-Aj2q9lQ?feature=oembed" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share" referrerpolicy="strict-origin-when-cross-origin" allowfullscreen></iframe></div></div><div class="w-separator size_small"></div><div class="wpb_text_column"><div class="wpb_wrapper"><p class="" data-start="365" data-end="676">Legrand is een wereldspeler in elektrische en digitale infrastructuren voor gebouwen. Van schakelmateriaal tot slimme oplossingen voor energiebeheer: Legrand is aanwezig in miljoenen huizen en werkomgevingen. Aan ons de uitdaging om hun merk en maatschappelijke boodschap in Nederland nog zichtbaarder te maken.</p>
</div></div><div class="w-separator size_small"></div><div class="w-btn-wrapper align_none"><a class="w-btn us-btn-style_1" href="https://www.morrescompany.com/morres-wint-pitch-voor-awarenesscampagne-legrand/"><span class="w-btn-label">Lees &#8216;Morres wint pitch voor awarenesscampagne Legrand&#8217;</span></a></div></div></div></div></div></div></section>
<p>Het bericht <a href="https://www.morrescompany.com/eerste-volledig-ai-geproduceerde-video-van-morres-live-voor-legrand/">Eerste volledig AI-geproduceerde video van Morres live voor Legrand</a> verscheen eerst op <a href="https://www.morrescompany.com">Morres &amp; Company</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Maastricht UMC+ werft in drie maanden vijftien apothekersassistenten</title>
		<link>https://www.morrescompany.com/apothekersassistenten-campagne-maastricht-umc/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Maarten Vodeb]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 01 Jul 2025 06:00:12 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blog]]></category>
		<category><![CDATA[Werk]]></category>
		<category><![CDATA[MUMC+]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://www.morrescompany.com/?p=25711</guid>

					<description><![CDATA[<p>In slechts drie maanden nam de ziekenhuisapotheek van Maastricht UMC+ vijftien apothekersassistenten aan dankzij een herkenbare en impactvolle arbeidsmarktcampagne. Managers Judith Baars en Cindy van der Velde delen hun inzichten en lessen.</p>
<p>Het bericht <a href="https://www.morrescompany.com/apothekersassistenten-campagne-maastricht-umc/">Maastricht UMC+ werft in drie maanden vijftien apothekersassistenten</a> verscheen eerst op <a href="https://www.morrescompany.com">Morres &amp; Company</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<section class="l-section wpb_row height_large"><div class="l-section-h i-cf"><div class="g-cols vc_row via_flex valign_top type_default stacking_default"><div class="vc_col-sm-12 wpb_column vc_column_container"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="wpb_text_column"><div class="wpb_wrapper"><p data-block-id="ca5d0"><strong>In amper drie maanden wist de ziekenhuisapotheek van het Maastricht UMC+ maar liefst 15 apothekersassistenten aan te nemen. De sleutel? Een gerichte arbeidsmarktcampagne die liet zien hoe het écht is om er te werken. Operationeel Managers Klinische Farmacie en Toxicologie Judith Baars en Cindy van der Velde, , vertellen over de impact van de campagne, de toevallig gunstige timing én de lessen voor de toekomst.</strong></p>
<p data-block-id="bbuq3">De vacature voor apothekersassistenten ging live op 18 december. Wat volgde, overtrof de verwachtingen. “We hebben 40 sollicitaties gehad,” vertelt Cindy. “De eerste had je aangenomen en de laatste moest nog op gesprek komen.” Uiteindelijk werden er 15 kandidaten aangenomen. 21 sollicitanten vielen af vanwege een niet-afgeronde opleiding of gebrek aan relevante ervaring, en 4 trokken hun sollicitatie in. Recruiter Richard Hagedoorn vatte het treffend samen: “Vijftien van de vijfentwintig aannemen, dat zijn cijfers waar je als recruiter van droomt.”</p>
<figure class="video strchf-type-video regular strchf-size-regular strchf-align-center">
<div class="embed-container">
<div style="max-width: 100%; position: relative; padding-top: 56.5%;"><iframe style="position: absolute; top: 0px; left: 0px; width: 100%; height: 100%; border: none;" title="Ga voor werken in de apotheek van het Maastricht UMC+" src="https://www.youtube-nocookie.com/embed/DlWwVvgeFOI?feature=oembed" width="200" height="113" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></div>
</div>
</figure>
<h2 id="1gs64" data-block-id="1gs64">Stakingen in de openbare apotheken: de timing zat mee</h2>
<p data-block-id="8vo2v">De campagne viel samen met landelijke stakingen van apothekersassistenten in de openbare apotheken. Judith: “Dat was puur toeval, maar het werkte in ons voordeel. We hoorden dat onze campagne veel reuring veroorzaakte op social media.” Cindy: “Wij deden ons ineens voor als de beste van de beste – althans, zo werd het ervaren. Dat zorgde voor gesprekken én reacties.”</p>
<h2 id="7398m" data-block-id="7398m">Campagne met herkenbare gezichten</h2>
<p data-block-id="ep06k">De kracht van de campagne zat in de mensen zelf. In een korte film vertellen medewerkers van de ziekenhuisapotheek waarom hun werk ertoe doet, en hoe ze dat samendoen. Judith: “We spraken sollicitanten die zeiden: ‘Daisy werkt hier toch ook?’ Dan zeg je: ‘Ken je Daisy dan?’ ‘Ja, van het filmpje.’” Cindy vult aan: “Ze kenden haar niet omdat ze ooit samen hadden gewerkt, maar omdat ze haar herkenden uit de campagne. Dat zegt wel iets over impact.”</p>
<h2 id="1fffr" data-block-id="1fffr">Trots en verbondenheid in het team</h2>
<p data-block-id="6h5lo">De campagne deed niet alleen extern haar werk. Ook binnen het team bracht het energie en verbondenheid. Judith: “Als ik terugkijk naar dat hele filmpje: dat heeft binnen ons team echt wat gebracht. Mensen waren trots. Ik kan me voorstellen dat we intern best wel met lol en trots gekeken hebben naar de Daisy’s, zeg maar.” Collega’s herkenden elkaar in de beelden, deelden de filmpjes onderling en voelden zich gezien.</p>
<h2 id="2ol99" data-block-id="2ol99">Laagdrempelig, herkenbaar en eerlijk</h2>
<p data-block-id="e0a7g">De campagne voelde voor sollicitanten laagdrempelig. Hoewel WhatsApp geen expliciete kanaalkeuze was, gaven meerdere mensen de voorkeur aan direct en persoonlijk contact. Judith: “Die laagdrempelige manier van reageren heeft goed gewerkt. Dat zagen we ook terug in hoe mensen zich aanmelden.”</p>
<h2 id="9q4uf" data-block-id="9q4uf">Goed georganiseerd en verrassend beheersbaar</h2>
<p data-block-id="13ngs">De toestroom van sollicitanten vroeg om strakke organisatie, maar bleek beheersbaar. “Ik had wel gedacht dat we er werk aan zouden hebben, maar ik had niet gedacht dat ik zo overspoeld zou worden,” zegt Cindy. “Maar achteraf viel het eigenlijk mee. Je denkt: oh jee, een hele campagne. Maar het was goed te doen.” Judith beaamt dat: “Ik had verwacht dat het veel meer acties van ons zou vragen, maar het meeste werd echt voor ons geregeld. Morres nam ons ontzettend veel werk uit handen.”</p>
<h2 id="3q05s" data-block-id="3q05s">Vooruitkijken: septemberronde in aantocht</h2>
<p data-block-id="641ts">Nu de eerste groep nieuwe collega’s is aangenomen, ligt de focus op een goede start. “We zijn nu vooral bezig met het inwerken en inpassen van alle nieuwe mensen in het team,” vertelt Cindy. Judith vult aan: “In september willen we waarschijnlijk weer een ronde starten. Het mooie is: alles ligt klaar. De aanpak staat, de campagne staat. Het is eigenlijk een kwestie van opnieuw ‘aanzetten’.”</p>
<p><!-- End strchf script --></p>
</div></div><div class="w-separator size_small"></div><div class="w-btn-wrapper align_none"><a class="w-btn us-btn-style_1" href="https://www.werkenbijmumc.nl/functiegroepen/werken-de-apotheek"><span class="w-btn-label">Naar de campagnepagina van de apotheek van Maastricht UMC+</span></a></div><div class="w-btn-wrapper align_none"><a class="w-btn us-btn-style_1" href="https://www.morrescompany.com/werk/"><span class="w-btn-label">Bekijk ons werk voor andere zorgorganisaties</span></a></div></div></div></div></div></div></section>
<p>Het bericht <a href="https://www.morrescompany.com/apothekersassistenten-campagne-maastricht-umc/">Maastricht UMC+ werft in drie maanden vijftien apothekersassistenten</a> verscheen eerst op <a href="https://www.morrescompany.com">Morres &amp; Company</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Nieuwe publiekscampagne voor Arriva Limburg gelanceerd</title>
		<link>https://www.morrescompany.com/ai-in-beeld-vanaf-2026-moet-je-het-vermelden/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[morresMarketing]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Jun 2025 06:07:21 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Nieuws]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://www.morrescompany.com/?p=25635</guid>

					<description><![CDATA[<p>Het bericht <a href="https://www.morrescompany.com/ai-in-beeld-vanaf-2026-moet-je-het-vermelden/">Nieuwe publiekscampagne voor Arriva Limburg gelanceerd</a> verscheen eerst op <a href="https://www.morrescompany.com">Morres &amp; Company</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<section class="l-section wpb_row height_large"><div class="l-section-h i-cf"><div class="g-cols vc_row via_flex valign_top type_default stacking_default"><div class="vc_col-sm-12 wpb_column vc_column_container"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="wpb_text_column"><div class="wpb_wrapper"><h2 data-start="253" data-end="279">Hoe reis jij vandaag?</h2>
<p data-start="340" data-end="707">Vanaf deze week is de nieuwe merkcampagne van Arriva Limburg te zien: <em data-start="410" data-end="433">Hoe reis jij vandaag?</em> Een campagne waarin reizigers centraal staan – met hun eigen reden om onderweg te zijn, hun eigen verhaal en hun eigen blik op reizen. Morres &amp; Company ontwikkelde het campagneconcept, de strategie en de creatieve uitwerking, in nauwe samenwerking met Arriva en Hout video.</p>
<h3 data-start="709" data-end="737">Onderweg met een reden</h3>
<p data-start="738" data-end="1064">Elke dag stappen duizenden Limburgers in de trein of bus van Arriva. Naar werk, naar school, naar familie of gewoon: om even ergens anders te zijn. Die beweegredenen staan centraal in de campagne. Want reizen is persoonlijk. En de manier waarop je reist, zegt iets over jou. Daarom stellen we de vraag: <em data-start="1041" data-end="1064">Hoe reis jij vandaag?</em></p>
</div></div><div class="w-separator size_small"></div><div class="wpb_text_column"><div class="wpb_wrapper"><div style="width: 1400px;" class="wp-video"><!--[if lt IE 9]><script>document.createElement('video');</script><![endif]-->
<video class="wp-video-shortcode" id="video-25635-1" width="1400" height="788" preload="metadata" controls="controls"><source type="video/mp4" src="https://www.morrescompany.com/wp-content/uploads/2025/06/20250209_arriva_commercial_full_story_v3-1080p.mp4?_=1" /><a href="https://www.morrescompany.com/wp-content/uploads/2025/06/20250209_arriva_commercial_full_story_v3-1080p.mp4">https://www.morrescompany.com/wp-content/uploads/2025/06/20250209_arriva_commercial_full_story_v3-1080p.mp4</a></video></div>
</div></div><div class="w-separator size_small"></div><div class="wpb_text_column"><div class="wpb_wrapper"><h3 data-start="1066" data-end="1106">Campagne in tekst, beeld en geluid</h3>
<p data-start="1107" data-end="1472">De campagne is opgebouwd rond korte, herkenbare scenes waarin mensen onderweg zijn met een reden die raakt. In de hoofdvideo, vanaf nu te zien op regionale zender L1, zien we verschillende reizigers, van scholieren tot ouderen, elk met hun eigen verhaal. De commercial is geproduceerd door Hout video, met fotografie en social visuals die dit gevoel versterken.</p>
<p data-start="1107" data-end="1472">De campagne is de komende tijd zichtbaar via abri’s, busposters, radio, social media en in het Limburgse straatbeeld.  Telkens met één centrale vraag: Hoe reis jij vandaag?</p>
<h3 data-start="1835" data-end="1873">Echte verhalen, echte verbinding</h3>
<p data-start="1874" data-end="2150">Wat deze campagne bijzonder maakt, is de persoonlijke toon en herkenbaarheid. Geen grote beloftes of abstracte claims, maar echte mensen en echte situaties. Daarmee sluit de campagne naadloos aan op het merk Arriva: bereikbaar, betrokken en dagelijks in contact met reizigers.</p>
<h3 data-start="2353" data-end="2370">Over Arriva</h3>
<p data-start="151" data-end="553">Arriva is de grootste regionale vervoerder van de provincie. Sinds 2016 verzorgt Arriva vrijwel al het regionale treinverkeer en een groot deel van het busvervoer in Limburg. Daarmee speelt de organisatie een essentiële rol in de bereikbaarheid van stad en platteland. Dagelijks reizen tienduizenden mensen met Arriva naar werk, school, familie of juist even helemaal weg van alles.</p>
</div></div></div></div></div></div></div></section><section class="l-section wpb_row height_large"><div class="l-section-h i-cf"><div class="g-cols vc_row via_flex valign_top type_default stacking_default"><div class="vc_col-sm-12 wpb_column vc_column_container"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="w-btn-wrapper align_none"><a class="w-btn us-btn-style_1" href="https://www.morrescompany.com/campagnes/"><span class="w-btn-label">Bekijk meer campagnes van Morres &amp; Company</span></a></div></div></div></div></div></div></section>
<p>Het bericht <a href="https://www.morrescompany.com/ai-in-beeld-vanaf-2026-moet-je-het-vermelden/">Nieuwe publiekscampagne voor Arriva Limburg gelanceerd</a> verscheen eerst op <a href="https://www.morrescompany.com">Morres &amp; Company</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		<enclosure url="https://www.morrescompany.com/wp-content/uploads/2025/06/20250209_arriva_commercial_full_story_v3-1080p.mp4" length="17286368" type="video/mp4" />

			</item>
	</channel>
</rss>
